{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200289248/bonghwa-sogang-hanok-gotaek-pension-bonghwa-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980631&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314337318&selectedRatePlan=383089847&expediaPropertyId=68727789&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 소강한옥고택펜션"
    },
    "text": "奉化小康韓屋古宅ペンション (봉화 소강한옥고택펜션)\n奉化をご訪問の際には、奉化小康韓屋古宅ペンションを宿泊先として選択することをお勧めします。 ここは宿泊時Wi-Fiとセルフ駐車が無料で提供される特典があって便利さを満足させます。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションはどのような特典がありますか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションでは、宿泊時Wi-Fiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションの客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションのチェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションでは、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションでは、ペット同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションでは、共用エリアで無料のWi-Fiが利用できます。また、客室内にも無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "奉化小康韓屋古宅ペンションは喫煙可能ですか？",
            "answer": "奉化小康韓屋古宅ペンションでは、指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 592
    }
}